請義載人士諗個統一暗號

如題，諗個暗號，等大家唔好上錯狗車

推一次

時，光。

自推兩次

床前明月光 疑是地上霜 舉頭望明月 下一句係咩呀？

放得上嚟點暗呀

自推三次

你有入嘅group狗都有入

個個都知暗號嘅話咪又係冇用

狗會唔知。。？

講完出嚟就唔係暗號了。。

都無腦

推

London Bridge is falling down

你起碼都加密la

黑警全家生癌死

無理由夠膽咁樣咀咒自己掛

鄧炳強正食屎狗
叫司機講

搭順風車都犯法?

問佢咩身份職業 show工作證件

驚唔知俾咩人接左

知唔知咩叫暗號

你地現場傳紙仔

任何公海見到既野，狗都睇緊
MON POST狗係講緊你啊

其實做義載都驚車中狗放蛇 大家諗諗計

冷氣軍師又想上黎收風

叫你地諗，又唔係叫你地系度講

Pish

喺連登講既全部係明號

其實已經有...

光復香港
時代革命

光復香港，時代革命

我係黑警死全家

暗號post上嚟不如講反清復明？

叫佢show staff card啦

叫司機計數
毅進仔

司機會同義士講 我係警察

係係咩呀

問：達哥定伍公子？

黑警死全家

「我唔係警察，黑警係垃圾」

黑警死清光

弱智

咪係

喺連登討論暗號

出post 醒少少
密碼 1069

司機提供最近行車記錄

永遠義載只信朋友搭朋友
唔好信任何人，
同埋私家車義載有危險
要脫離戰區好遠先好義載

Do you speak English

所以話連登仔有d真係無撚腦

公開諗個統一暗號？

放得上連登就公開晒啦

不過暗號係黑警死全家，睇吓班犬講唔講

我支持成立獨立委員會

最怕上左狗車送死

反清

KIA私家車,VW VAN最好唔好上

十萬加廿萬等於幾多
答你七萬既就係毅進仔

仲有牛屎佬

不如搭救護車

見今次8成都係白色kia

下次接放學要報埋車色車款，太多同一類就當狗車

Show 連燈帳號就得

你問佢係咪警察
佢無得話唔係
唔答你就唔好上車

如果我係警察就世世做狗，賭馬賭波買股票買樓餐餐輸餐餐蝕！

加密啦dllm

就算TG都唔暗啦

不如停左先

仲應唔應該搞義載，點樣去分真偽？？？

你開得呢個post已經收左皮啦on9

Ok wor, 但如果有狗咪揚身份？

光復香港 時代革命

警察冇人性

啲鄉黑講唔講得出5大訴求

我聲名我唔係警察

先問佢係咪警察
狗車唔可以否認
再一齊大叫打柒牛屎佬先上車

黑警全家死絕

暗號：習近平冚家剷

笑撚咗

擺得上黎都俾狗mon住

seven eleven

港共貪平買呢隻牌子

大家乜都唔講就冇事
淨係話順路車人去邊
討論吓地點

安全起見可以互問對方係咪警察先
要全句講’我不是警務人員‘

同埋差佬樣就小心

不如停左先
仲應唔應該搞義載，點樣去分真偽？？？

屌，洗搞咁多野，
show 番自己非狗局員工證就得啦

好緊要

總之見到kia cerato 咪撚上, 政府車嚟

我驚係恐怖份子

吓！ 差咁遠！

黑警仆街死

Attention!
睇下佢有冇敬禮

直接問佢係咪差佬 唔答就有伏

咁有圍村佬咁點？

我聽講過好似uber司機載客，如果你問佢係唔係差人，佢係唔可以講大話唔認，否則上到庭啲證據會冇效，唔知真唔真

反清復明

why not

呢度公開咗仲點係暗號？

其實唔係可以問佢係咪差佬佢無得答唔係? Uber都係咁

搏頭有花既同我入來

無用，依家黑警已經無道義，佢照答你唔係，車你去到一個地方搵狗接你

員工證加埋手機show tg group 連登 app
你仲要唔信就唔好上

一個華安兩隻眼

冬凍動冬動

警察係狗

8個字係幾多分鐘

拉哂你班暴徒就岩啦

拎連登ac出黎

推，準備出車

P 牌 真係特別on9

「鄧炳強含撚啦屌你老母扮傻」

示：委任證！
義：除口罩！

上網講暗號！天才！

出示委任証唔該

無撚用 真係要諗計破

叫司機講警察老母俾狗屌 警察全家無好死
驗名正身

義載既唔好問太多野

黑警死全家
黑警冚家剷

上車前 屌左司機先 屌你老母死黑警 含撚仆街啦
真家長聽到無事 狗就

Show 自己連登開過既Po＋Facebook 咪得

Facebook正常人呢幾個月都屌爆黑警政府

最怕上左黑車, 車入村

互show連登account點睇

up

掉哂啲裝同換左衫
俾狗接都有得拆
俾恐怖份子捉真係幫唔到

我覺得Show Facebook IG 好D

連登好多人無咩開Po

但Facebook IG 呢幾個月好難唔屌爆黑警政府

有連登a/c 先上車
btw, 可唔可以停止新連登a/c 登記

最少3個人(其中要2件勇)一組先上車

係路邊搭順風車
佢冇位入你
總之乜都唔好講

萬一上咗車係咁逗你
就拍片，要求落車

連登a/c 一定要Show 埋開過咩Po

如果無開過Po都無咩用，咁易開

呢個work唔work
推下先

怕佢車你去多狗既地方姐

應該諗一d藍絲同警察唔識/唔會講既口號或者問題，

：手足
：司機

Eg1.
：香港警察
：知法犯法

Eg2.
: 光復香港
：時代革命

呢個得！

暗號就係上車要問係咪警察

答個個就答乜都得

講3個上聯eg

光復香港
林鄭
朱經偉
香港人
民建聯

睇下司機對唔對到

黑警都有ACC 你D 暗號全部都睇到

黑車果D 依家嘆緊冷氣就係可以慢慢上連登

1069

義載既俾車義士揸又如何

黑警斷撚死全家

唔好系度討論，現場傳紙仔

仲要D 暗號好On9，唔一定連登仔一定識

Show Facebook IG 咪得

連登好多人新人未必知連登仔文化

但Facebook IG 呢幾個月好難唔屌爆黑警政府

光復香港

連登都唔100%冇人混入架

(我唔係警察)
d狗一講就係講大話

你估差佬唔會睇連登？

低頭施放催淚彈

大家可唔可以諗下你係司機你會點做呀

如果自己友，我會比部手機個示威者任Check

我相簿Facebook IG 佢慢慢睇

黑警唔會做到一個假Facebook IG 係有幾百人Follow 而幾年都屌政府屌黑警

盧偉聰
鄧炳強

大家可能唔鍾意熱狗但係呢個moment唔好計較咁多先安全離開咗係最緊要

明天（7月27日）光復元朗，泰辦及熱血公民希望以下訊息幫到大家：

1. 熱血安全車隊：晚上8時後，從元朗出市區，請電 6415-7078 或 2655-9072 聯絡泰辦元朗地辦主任鄧文傑。

註：因上車地點需視乎情況，等候安排期間，請確保自身安全；為保障車手安全，大家注意隨身物品；若然西鐵暫停、需求眾多，我們會盡力而為，還望體諒。

2. 法律或緊急支援：請電 6553-1930 或 2655-9072，我們會盡快安排。

3. 元朗泰辦位於雞地鳳群街2號年發大廈地下10 號舖，若有任何需要、物資收發等，請隨時內進查詢。

香港眾人平安。

熱血公民主席
立法會議員鄭松泰

背出潮文一則

達狗都背到啦

簡而精

無乜可能有個暗號淨係自己兄弟知架！

我爸是李剛

係唔係警察
係唔係休班警

記得錄音呢句點答
警察任何時候執行職務都需要表明身分

佢唔答就唔好上車

如果否認又告上庭
佢既陳述第一句就講大話，睇下個官點判

光復香港

錄住 我唔信差佬敢講下一句

講啲警察唔畀講嘅
例如 我唔係警察

上車時叫死黑警

電話否以係另一部，問係唔係警察，拉左告上法庭拎錄音做證明佢講大話，唔係誠實可靠既證人

咁揚

呢個work

又話諗暗號但又唔加密

電話裡面D 相同一個人點講大話呀 Check 20秒都知係咪佢啦

正常Facebook IG 由細到大D 相都有，又會屌黑警政府
黑警無可能用第二個ACC 或者假ACC

你話問係咪黑警，一陣佢扮唔識路渣去警署落，佢話自己無執勤但比其他狗拉你都得啦

唔Work

你話問係咪黑警，一陣佢扮唔識路渣去警署落，佢話自己無執勤但比其他狗拉你都得啦

唔好問佢係咪黑警，無用架

佢扮唔識路轉兩個彎渣去黑警人多地方停車你就仆街

佢唔需要執勤，佢比其他狗拉你就唔關佢事

每次問對方一條關於黑警威水史
每次答案都唔同咁得唔得？

例如：
深水埗警署除左係黑警扮工地方，仲有咩用途？

答錯就唔好上車

上海灘賭聖
笑到仆街

見面一齊屌七黑警死全家生花柳無仔送终先啦

Push

走唔到記得call 消防救人呀！

連登account 同出post 紀錄

而家佢哋做嘢仲怕唔合法/唔啱規矩㗎咩

入車開cam就問，你地係咪警察??

又例如可以問：

黑警除左約去安全屋做愛
仲會約邊度做愛呢？

前提當然係你要知答案

暗號：黑警都係毅進仔

幫推

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

警察都對市民講屌你老母
講句大話有幾閒

而家係朗屏，會反天水圍入少少巴士站，有冇人上

同英女皇駕崩嘅暗號撞咗

義士：黑警

司機：死全家

有車多數都有正當穩定職業 直接show張證證明自己係教師 工程師 社工之類正當職業而唔係警察

麻煩各位幫手推下

係呢個POST講既全部都可以唔洗用了

放得上黎仲點暗？

Fw:驗証狗車唔駛睇身份証咁難，車手會好難搞，可以錄音直接問佢係唔係警察
如果佢係狗，佢唔可以答唔係
答左唔係，佢之後做乜9都好，有條聲上庭就打得甩
所以平時捉到便衣狗。你問佢係咪警察，佢從來都唔敢答你"我唔係"黎鬆人
錄音不能成為法庭證據 一定要拍片問

車你去警署己經係執行職務，警成個過程要寫番出黎，邊個人車佢黎

如果咁都唔work上車講任何野/暗號都無用

自推

唔一定警署佢專登轉個彎渣去黑警多人地方比人截，咁點？

咪話佢哂成個電話示威者Check囉
Facebook ACC 點會有假
佢10年前已經做Spy 咩

好撚簡單
要佢登入連登一次？
有isp資料
有冇用？

白銀黑色車都要小心

好難搞 司機係狗 乘客扮狗點搞？

2邊都要登入一次？ admin知晒資料？

有暗號都冇用, 超過3個人知就冇所謂秘密所言.

呢度講無意思 個個都睇到曬

新治安都有連登ACCT

黑警絕子絕孫 生仔無屎忽。如果果個差佬肯講,我又唔怕上錯狗車

咁咪有isp?個人資料？

黑警
死全家

有mon po 🐶㗎

你係唔係警察
唔係

非批評非引戰，
純分享，啱聽試下唔啱咪當我唱歌

其實認撚真
五年前我已經係咁講

成日驚鬼驚伏，唔使驚架，
最緊要唔好落單，一定要行小組。
小組入面邊個一有古怪即場dup柒佢散水就係架喇。

以前文宣貼野搣野又好,走鬼又好，
船頭驚鬼船尾驚賊
你想樣樣野100%冇risk既結果係乜都唔會做得成架
重申非批評，而係過來人自我檢討
既分享

就上車呢個例子講
上車唔好單丁上架半滿既，
走難時拉埋則邊幾個一齊
一齊上一架吉車。
若然司機有古怪，拉手制cool頸攬炒lor 咩呀
義士們拎條命拎將來前途出尼搏，
佢地打份工架炸，唔會同你搏命架。
實踩break,一停咪打柒佢再揸車走
夠勇夠狠就得

狹路搏命勇者勝

（幸好冇遇過狗扮義載。真係遇到都唯有真係玩大佢，唔係佢車你入死地都真係冇得玩。越等越近死地。一定要當機立斷）

勿輕信他人，但係人都懷疑只會一盤散沙。
個meta 慢慢由穩陣poke 變成ganking架喇。一有機會就要做。冇得你諗咁多

我唔係警察 黑警死全家

警察係秘密行動入面係唔可以否認自己係警察

黑警死全家,屌死佢媽媽

on9

而家個義載地點係邊頭？